少女驚到震，文宣可不可以煲大佢？

幫手做嘢：

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

心痛

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

呢個直頭小女孩

Spread out in fb too

呢個小學畢業未

好勇敢

同時我好慚愧

好心痛

幫手share

好慘 真係震得好厲害

唔好話藍黃咩政見
呢個時候見到個
細路女俾你嚇到喊哂成身係到震
手無串鐵你仲可以繼續兇佢
作為一個人你仲可以無動於衷
係禽獸都不如
黑警死全家！

Dllm

依個唔係少女
只係個小朋友

推

唉,睇都心都酸

好心up..

食屎狗

凡用劍必死於劍下！
匪犬無一隻係無辜！
YOU WILL PAY!